坐交通工具比人望住

係咪代表我生得好奇怪
惹人注目

其實我都唔係有心嚇到你
對唔住

巴打你太靚仔……小妹好似有小小鍾意咗……你。

I know that feel
所以我唔坐公共交通工具
我自己楂車

邊有咁多人望你

不要諗自己諗得太高

咁壯又成日坐關愛座，緊係畀人望啦

自己揸車的確可以避免同人接觸

生得奇怪會望多幾眼

坐關愛座會比廢老批鬥，不了

好心咁樣衰就唔好出街啦，嚇到我個心離一離呀

下次帶口罩出街
得返對眼應該嚇唔死人

帶埋眼罩啦好心你

打扮咁標奇立異
到時仲多人望 不如包到is咁款出街

吓?我之前full gear 啦

想幫樓主含

小心被藍絲篤灰 注意安全

不了 我不是gay